諗深一層今次牙爺反韓又唔是冇奶油

泡菜狗本身就要反，諗唔到咩奶油唔反囉🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️

死熱狗又挑起矛盾==

?